雞樓黎講 卓明樓究竟有幾出名？

google 打呢三個字 搜索結果笑到我

係荃灣叫過雞一定去過 就好似元朗一定識利群樓一樣

哈哈哈
咦
係咪老人院 師兄

唔係 有時d7日幾正 大約30 歲啦

卓明樓勁多D廿零歲大陸妹

一樓好多係長注

一年前有個翻板劉心悠 我去撚左10幾次

飲完酒有時無野做都去行一轉

咁撚癡線
d愛情動作技術好撚勁？

我屌過兩次都

真係幾似劉心悠

屌你老母

四海之內襟兄弟

阿伯9成9衰叫雞

呢個post 係襟兄弟相認post

唔係9成9

係10成啊

係咪以前富士果個?

荃灣去連平樓好過
卓明樓咁撚污joe

排龍門班食客眼甘甘望住你上去

你又識

幾年前架啦喎

無去過

幾年前已經呀嬸黎
希望樓上玩膠

荃灣唔熟

無可能呀嬸啦

佢地無屌過係到污我地屌啊嬸

咪係 不過你屌十幾次又癲d

佢好似識揼骨，佢初去做替工個時搵過幾次，開始長做就無搵

全盛時期既呢個post究竟可以有幾多襟兄弟？

推前列線

姐係M記隔離

有過勁撚正

講埋位置俾大家知 上樓第一層最左邊果間

我唔識叫雞

HOW MUCH

Ching 有冇去過連平樓

正!

個位咁撚楊真係唔敢上

旺角仲撚揚啦 仲要排隊等升降機

有

買羽毛球拍

建興？

我最鐘意買球拍
屋企做運動

時事台雞post都可以上熱門？

2樓有時有d得1819歲

成日轉女 唔睇4台 直接洗樓有驚喜

卓明開始多人未

細個放學食m記
見到訓導主任入咗去
出嚟果時我岩岩食完個餐，佢話探外母

當時以為真
後嚟先知係雞樓

雞樓出名一定係富士 建興 香檳(過去式）同發利

講開又講 有無ching有高質桑拿推介

牙蓋幾時再出yoyo包膠

發利果間餐廳仲係度嗎？
好多一家大細一齊食

合2最多囡

蓋清射程範圍都幾遠

合仔真係好撚正
囡囡周不時都好高汁

桑拿過馬交玩啦

卓明樓勁大陣街市雞檔陣味

佢外母係雞

利群係我屋企隔離

好撚貴... 上次去玩左5k 好似俾人水撚左 以後唔撚去
一入到去無啦啦話幫你刷身 已經收撚左1k 簡女高質d都3k
之後食埋個飯做個大堂又1k on99

我記得我2013年頭去富士屌過一個又係門口寫自己係劉心悠, 開門果下見到真係幾似。至於阿唔阿嬸, 我屌果陣7年前, 30頭都變40啦。

後來好似中咗梅毒定愛滋

之前見人上完樓轉個頭又落反黎
我都未排到入去
原來係叫雞

上撚左熱門

幾日唔夠就轉 啦 呢排走曬未

有無波台手腳有去過利群樓？

利群樓集中討論區

點解啲雞竇係要用依啲燈光, 眼都殘

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

咁先可令到豬閪變女神

荃灣叫雞群組

想問吓咁多位ching
嗰啲地方有冇得比錢睇人叫雞
小弟想睇吓真實嘅做愛係點
又唔想自己上陣

同問 起我底

元朗 高質定建興 （ 好少特登過海）

同問獌狗，識唔識奧脫福一樣

全套油尖旺大把啦 但最後生都30頭 頂唔撚緊

咪撚癲啦

睇av啦on9

利群

你俾錢我 我屌俾你睇

富士以前有個勁似馬小玲
屌過4-5次

你可以試吓入閘前問問啲參賽者做觀眾收幾多錢

.

龍門個座叫啟志樓全場長駐老雞

2樓全後生女

我係你唔得掂 唔食都日日上去瞰

你比5000$ 我屌比你睇

我收平啲，$1500(已包叫雞錢)

而家肺炎仲有冇？

有無we7 share

同埋荃灣唔似名山建興成棟都係
荃灣個啲通常得一兩層
再樓上係真係住宅黎
樓上話訓導探人係有可能係真

咁快做爛市
比返轉頭丫

除咗森泉同飛月亭，荃灣有咩手作仔好介紹

咪又係長駐次次去都係個班

咁富士7樓都有人住
你都可以話去富士探親嘅

官塘早排有阿姐話有18-9歲靚女問我睇唔睇

我唔敢上

自問無咁強表演欲，底線係扣除叫雞錢後淨賺$500

我識有個aa 成日搵到陀地學生妹做 但3000q 是否正常價？

比例唔同
名山雞:住宅係 9:1
荃灣雞:住宅係1:1 / 1:2

呢個post好撚多老襟

只識富士同香 b

武漢雞

用來要脅佢

我都覺得流流地 唔係香港無機會試

hi？

香港有無黃色雞檔？可以join黃色經濟圈

貴啦
早幾年一千屌cc

都早好多年wo

下 我去睇成日轉

好似咩作家協會

邊度呀 上完樓梯轉左個5間一定長駐

新開個兩邊
左邊都有可能換人
右邊又係長駐

樓下個層直頭全部長駐

可能個aa食咗佢$2000

之後aa即玩免費雙飛

黃圈

19年6月前連登好多ptgf post
多到連仔要禁係成人台開交友post
廢事好似5p討論區咁拉鳩左網站admin

哩排會有咩？
封咗批雙程証？

我最多試過撳完鐘話冇興趣返咗屋企打j
可以喺街咁近距離見到條女得個bra 同底褲
可惜成日都係得啲啊姐人妖咁款

大陸妹900$ 屌後生啦

對上一之搵cc 好似5-6年前

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

而家HG 都1200 up

On99

location?

呢個post咁多人討論
青樓個post沉晒底

僱主

叫雞無罪

富士大廈真係勁正,6點至630左右成班西裝友係喺灣仔,銅鑼灣湧過去.
架廢𨋢次次只入到3-4個人,搞到啲人差唔多排到去地下.
個個上到21樓跟住掃到落底,夏天熱辣辣成身濕曬

富士算高汁
不過差過合2

正呀

差唔多 老黑咪都係咁操控

疫情下雞樓仲有開？

ching權威保證

屌你又唔介紹

住荃灣
冇去過

呢度唔知有冇死幾件呢

發利係邊？

咪撚玩啦清 有蓉兒仲callg

邊間咁撚貴？

合宜勁少女wor ching

當年四樓？

的士佬帶路 酒店場 果日賭完錢win左50k 請埋個fd去玩 第二日輸撚柒返哂

咁你真係明俾人水喎
澳門2,3k夠做大爺

真咩

5K夠你玩架妹啦
買套票嘅2-3K已經全包

而家無7仔

日韓都係3999

咁撚黃既 呢個黃色古老職業

Tst

睇下都好呀劉心悠喎！

求教。係邊買套票？
2-3 k 包咩野？

屌完閪賭錢一定衰硬

想當年有個排撚曬街症咁
成班雞蟲喺房出面交流

你好，我是卓明樓嫖友，剛才衛生署洗樓，我以為掃黃嚇到擒窗逃跑，其後獲知虛驚一場。但過程中錢包不慎墮地，並迅速被狗叼去。
現時被囚禁在房內，通過討論區給你發了信息，急需450港幣繳付肉金。待事成之後，邀請你加入嫖妓群組，召妓免錢，絕不虧待你，我的支付寶帳號就是手機號。如有閒餘，請轉550，剛不慎口爆，技師斤斤計較。

連平好好多 有7日
卓明老雞🤮

經過建興 each time 見到Z

冇罪怕咩講出嚟

你點知的

周鳩圍都翻版劉心悠
幾年前貴生樓都有個雖然唔似不過對腳好正

成功旅行社

我外母真係住個到

CLS

全港最出名係咪富士？
世界之名

卓明樓下邊檔整錶係咪會幫手睇水

日本旅遊書有講

可能係完左事

有咩咁好笑？

舊時一定係香檳 之後先到富士
但香檳已成過去式

叫雞合法睇咩水

點解既？我因為驚俾人誤會唔敢食星座冰室同埋覺得好核突

人地住果度門口有檔口整錶喎ching...

香檳底層都有d錶店相機店所以都算好多人行
香港呢d鳳樓算係比較收得埋同經過都唔覺

旺角有穿球拍tim

係樓下見到你的人
你探得佢愈多，佢地就會以為你

套票邊度買

連平幾年前我睇過幾轉都唔掂 就冇再去

香檳連日本仔都黎探險
雖然魚蛋我都見過
但比率一定係香檳高d

以前安榮好多高質七仔
幾年前轉晒秦仔
我屌佢老母

抄低曬啲留言嘅account 先

今次中招個阿伯就係整錶個阿伯..
BTW 整錶個邊唔係叫雞架WO
叫雞係報紙檔個條梯

jm9..講緊個阿伯真係係個度整錶整左十幾廿年